新聞自由既前提下係要尊重新聞本身，tvb跟本冇尊重過新聞！

tvb指鹿為馬跟本已經唔係做緊真新聞，你仲要去誓死維護佢既新聞自由? 你維護緊既係佢cut片維穩既自由呀！

push

多謝哂你地既人鏈， 聽日又有假新聞攻擊番自己人特別係勇士